有無人講下傳說對決/王者到底有咩好玩

明明就殘廢版lol

試講出lol有咩好玩
明明就係同傳說對決 王者榮耀一撚樣

節奏夠快

多女玩

出街仲打機

好撚多女玩

王者榮耀畫面好過傳說對決

垃圾game

你見一班女玩你就明。

冇得解
對於新手Lol太複雜
想試嚟類game 又唔想煩
一定係玩嚟兩個

Lol類型都過撚晒氣啦

lol 節奏太慢

小學雞中學雞先玩lol

我想知點解咁多女玩

多仔玩

因為d女覺得打lol操作難 但又想扮哂嘢玩d有對戰嘅game
所以好多女女玩

隨便打都上s/王者，好有成功感算唔算

王者榮耀好撚on99 當你一日玩左六個鐘時，佢會係咁叫你休息下，超過左又會唔比你玩
隻遊戲既老闆，我真係想屌柒佢

佢正一白癡仔

之前比中國政府屌毒害青少年，你估人地真係係傻 今日報紙屌佢，聽日即刻改

LOL簡單版，好在節奏快，3幾個字玩完一鋪
搭緊車痾個屎都玩得

方便，容易湊夠5個fd排